[遊戲王][回憶]有冇人一齊討論下初代遊戲王動畫角色？

最近玩duel links勾起返唔少回憶

闇遊戲喺動畫入面嘅主角光環真係大撚到癲
佢已經唔係單純運氣好咁簡單，而係次次就咁講一句“我要相信啲卡”，就一定可以抽到啱用嘅牌
仲有多次無視遊戲規則嘅對決，佢根本自己就係遊戲王，成個game都係為佢而設

另外海馬同闇遊戲嘅關係就好似悟空同比達咁(海馬=比達，遊戲=悟空)，海馬一直都覺得自己先係最勁嗰個，不斷想超越遊戲，但結果就係畀主角光環秒

而我自己最鍾意嘅角色反而係配角嘅昆蟲羽蛾
佢嗰種自大得嚟又成日柒下柒下咁真係好正

你哋都可以講下自己對於呢套嘢嘅感覺或者最鍾意嘅角色

遊戲成日9up一堆效果屈人機
羽蛾俾人鞭屍

最撚on9係乜牌都冇
抽到天降寶牌之後，果六張幫佢打左一萬血

以前睇啲人成日都扣唔到遊戲HP，佢就算冇怪獸都硬係有啲魔法/陷阱卡擋住
Btw好懷念以前亞視播

強韌！無敵！最強！
粉碎！玉碎！大喝采！

細個好撚鐘意睇
不過話最鐘意嘅角色真係冇
反而係鐘意佢啲劇情, 個人最鐘意睇城市決鬥篇

最印象深刻係:
遊戲vs馬尼諾,
遊戲vs城之內,
海馬vs伊茜斯,
城之內vs馬尼諾
唔知點解覺得好震撼

btw主角光環呢樣嘢真係幾... 有時睇到會忍唔住想笑
特別係巴打所講: 話信啲牌, 下一張就係會抽到必勝卡

城之內對馬尼諾果場最正
城之內差啲就贏

我覺得決鬥城市篇出牌嗰舊嘢好型

得閒重溫返先
好彩上網仲搵到粵語版

強慾之壺係遊戲手上真係好痴線

要乜有乜牌 未卜先知對面會咩戰術 又有頭腦 仲有鎖血外掛

城之內好多場都好好睇

初代d mad好笑到癲

城之內對遊戲 係海邊碼頭果戰
兩條友互相放棄條鎖匙

HA☆NA☆SE
鞭屍回

佢地副deck每隻牌得一張

新作規則改到面目全非

monster cardo! monster cardo! monster cardo! monster cardo! monster cardo! monster cardo! monster cardo!

]HA☆NA☆SE

掉走五張大法師就贏到武藤遊戲

最鐘意賣魚勝
大海的男兒

有聲

水屬性啲怪獸卡好撚勁

城之內fans
明明冇實力，但係次次都有運
做underdog 反cup﹐仲要溝到女

不如討論幸子條八婆有咩用

孔雀舞
鍾意睇城之內果堆對戰多過遊戲
遊戲你係知道佢永遠都會關鍵時刻抽到靚卡反勝
但城之內副deck冇佢咁靚
仲成日比人打到冇乜LP
所以會睇到好緊張

初代有幾可玩卡

全部限制卡

初代係好睇啲

遊戲王初時好好睇 , 玩唔同既闍黑遊戲

初代其實睇埋佢法老時期都明點解會神draw,但其他代個d真係唔明點解光環得咁過份

呢套野好多d 無用配角 遊戲班fd 比佢賣下友情咁

發動增值!
飛箭龜 發射海馬

遊戲好鍾意玩嘴炮

城之內：遊戲！你要加油呀！你唔可以輸畀佢！

係
細個成日好想扮佢咁樣出卡

doro monster cardo

畫個友情標記落大家隻手,
之後遊戲好絕望嗰陣諗起, 就會精神POWER UP反勝

餓呢囉攤
墮囉

初代唔係指黑暗遊戲篇咩

玩卡初期最正係啲規則任up

應該指2000LP
怪物無視攻擊力個年代
即係十幾集先打一場CARD GAME果陣

馬尼諾其實好廢
打孔雀舞比人搶Key卡 靠神卡外掛贏
打城之內直頭係輸左 靠神卡精神傷害
打遊戲又係淨係靠張神卡

最尾哥場遊戲對遊戲直頭講明
卡會依照法老嘅心上手
所以佢連睇都唔洗睇 一拎起手就出

講戰術城之內同舞都好勁
而遊戲海馬果D真真正正靠戰術贏既對戰根本唔多

それはどうかな

遊戲拎天空龍嗰場都好好睇

爆DECK果場?

係

久等了瑪哈特
中期開始配音真係好好 陣中二型味爆哂出黎

其實我係泛指武藤遊戲做主角嗰輯

而家手機版日文啲配音都好正

我講game

初代(唔玩卡) 果班聲優而家幾多錢都好難請番佢地同場

城之內個角色好貼地

有成套漫
有時都會重溫下

無印版已經無人知係乜野

無印啲畫風睇到嘔血

其實頭幾集玩唔同遊戲高質啲，跟住就變左淨玩卡，雖然都好

我好鐘意龍骰同獏良RPG

但我最鍾意都係睇卡牌大戰
利伸：細個集集都追咁滯，但都唔係好識個玩法，反而係依家玩duel links先開始熟

BTW依家先知原來鍾意城之內嘅人多過遊戲

估唔到咁多人都鐘意城之內。我覺得無名龍果一篇佢算上晒位。

以前好多人都鐘意海馬條柒碌，明明成日吹到巴士閉，最後又輸到咁柒。
佢細佬木馬又咁串。
最柒係遊戲最後的決鬥，佢仲以為係自己同遊戲決鬥。
話咩自己最有資格。
OH SORRY, 最後係遊戲VS遊戲。佢冇份。

無印D BGM好好聴！

城之內可以由全村第八打到去僅次遊戲同海馬真係好勵志
同埋佢性格都好有義氣同好錫個妹

梳呢嘩多嫁啦

啲怪幾多星都係咁召出嚟

黑魔女

伊西斯好正，真正靠氣質

呢d伊西斯波波圖係漫畫度抽出嚟？

童年女神
另一個係天女獸

佢先係女主角

唔知呀，GOOGLE。

唔變玩卡點呃你地錢

直接召喚咪算小事
根本最初玩法係鬥鳩噏

其實以佢手上副deck打到呢到我已經當左佢係贏家,
乜都有啲又冇乜章法

知唔知點解果時GBC隻太陽神翼神龍版係城之內做主角?

嗰隻我冇玩過, 但記得個封面

因為其實翼神龍應該去佢手

呢D算唔算"人外"？

當年就係轉做CARD GAME套野先咁紅，同救咗少年JUMP。

事實上佢好似從來冇得到過翼神龍

二次元入面既二次元

其實最初果代有冇正式規舉玩?
果時睇卡通片都係見兩面鬥鳩噏功力定勝負咁

我從來都冇玩過實體卡，因為睇唔明啲卡嘅日文，唔知個玩法
我反而係玩moz召喚王，因為有中文版睇得明點玩
可惜moz好快就收皮hit唔起

好似duel monster先開始變trading card game?

頂得住就贏啦果次

最記得係打「畢加索斯」果篇（係咪咁嘅名？唔太記得
遊戲對海馬果場 遊戲用栗子球無限增殖咬死海馬隻藍眼白龍 細個睇都笑到仆街

想當年小學五蚊買一大疊番版卡同人對戰

仲有貝卡斯 帕嘉索斯… 好多個名

好似係藍眼究極龍先岩 諗返起個畫面都覺得好funny

其實佢已經贏左 真係差少少

上年出果套初代劇場版

其實贏左
不過佢體力不支先尾唔到刀

青眼混沌max龍

邊到有得睇

果D有一大堆無限大的卡。

成廿粒星
畀你十萬攻都冇鬼用

霸十fans

之前youtube有但係已del
不過就出blu-ray
之後應該有多啲source
唯有等下
利申：香港上畫嗰陣睇左兩次
一次係送亞白龍
走堂去排飛

蟻多嬲死象

拉費爾冇人理 so9sad

唔通因為係動畫原創...

其實
佢全場都屈緊馬尼諾機
馬尼諾一張手牌都無，鳩中張死蘇再開外掛先贏

啲回憶返哂黎
以前翻版卡同正版卡溝亂玩

正版啲卡效果都係一串日文加數字
效果任我鳩up
最記得係有張洗腦係扣自己500 搶人張卡
Up成扣對方500

三幻神真係最有魅力
你話gx 5ds zexal果啲好睇 但唔係果種感覺

初頭既牌好多都靠運，例如時間魔術師、魔法帽、4隻羊

怪物box

城之內果兩張骰仔卡

所以城之內畀人話過似賭徒多過決鬥者

RPG真係幾好睇
杏子冇咁空氣

同埋OP 真係後無來者

唔係怪獸 係神!

初代明明係玩黑暗遊戲，邊係成日玩卡
初代有啲都幾好睇，個戰棋幾得意

後尾決鬥王國打迷宮兄弟用卡當棋玩其實幾正

戰棋都有出過實體玩具

細個睇ATV ,我仲以為城之內係翼神龍持有者

其實真實咁用呢堆賭卡係點
要帶定骰仔同轉盤?

買城之內DECK會送DICE

轉型轉得好成功
前期有啲遊戲笨大好似有出實體
e.g. rpg棋同扭蛋怪獸
之後就發展成咁多人識嘅卡game

果然係賭徒

係咪果期jump漫畫都係咁玩法
過完最初期就大變樣 成功就變到經典作品

講好運到底係成日玩賭命卡嘅城之內好運啲,
定係永遠最後關頭都抽到強慾之壺,
抽嘅兩張卡都係關鍵再收對面皮嘅十代好運啲

霸王十代 elemental heroes

十代 成日用融合屈人機
Btw有冇人鍾意GX個明日香

十代 抽卡一定難過骰仔眼仔

垃圾五換一白卡

路人仲要瘋狂吹奏

初代最正
Gx都幾好
5ds嗰故事性最強
然後打後嗰啲無再睇

城之內骰仔
另外有款深藍色

呢啲真係歷史珍藏

5ds暗印者篇最正
之後比紅龍個設定框住左

有冇人記得消失左既第五人.. 果個女仔叫咩名

野坂美穗
本田鍾意嗰條女

zexal後半段巴利安七皇開始幾好
arcv唔睇好過

arcv真係
原本應該可以幾好睇

無人討論漠良了
細個覺得佢好恐怖，玩RPG戰棋開始，死極都死唔去，成個丁蟹咁
最後做埋final boss

成日係威係勢 最後俾人屈主角光環

我一路都覺得遊戲王最正唔係玩卡

係玩龍骰
當年買左同個FD一人一套買左黎玩

超好玩

霸十，係evil heroes

仲有超融合

evil heroes我覺得好難玩....
以前GX砌過e.hero 同d.hero , (D.hero仲玩過鑽石人魔法卡deck )
可惜搬完屋唔見哂

漠良真係整極都唔死但我又幾鐘意呢個角色

本大爺的BAN★

E-hero我都砌過 啲卡有幾張都幾貴下
後尾轉左玩BF
可惜成套deck而家已經唔知去左邊

遊戲對天空龍果條友，用洗腦屈爆馬尼諾，馬尼諾冇卡抽，遊戲先贏.
條天空龍去到3萬幾攻，馬尼諾呢個再生combo真心屈

本身真卡係要扣1500 (好似係, 唔記得實際數字)生命值先可以再生,
佢動畫就改成無條件, 好屈但又好好睇

細細個都唔知洗幾多錢去抽卡
搵得返唔知賣到幾多呢

而家一蚊都唔值啦
多謝新規則

我前牌搵返3張藍眼白龍 但應該係唔值錢嗰版

動畫無視規則

人偶個再生黏土變到好屈。
加埋無限的手牌+生還的寶牌，好勁。

唔可以話無視規則嘅始終 真卡係跟據動畫卡修改出嚟
btw真係好屈

城之內：「鐵騎士…基…業…」
馬尼諾：（青筋暴現）

海馬：「你只系馬骨既實力 」

宿主好好J

哦呢囉攤，墮囉!

傻呢哇多架啦~

牙啦哇呢囉! 哇架西哥囉士魔啤，寶啦孤媽直神!

唉波，角歌哇哦呢lead罵家些爹古呢拉架?
魔歇多裂糯波古

好似係凡骨

好似係馬骨升級做凡骨
btw系

靜啦屌

有聲覺得好嘈?

遊戲王 + 台語 + 惡搞

日版係小智配音

「Diablo!!!!! 」

係咪“到我回合喇，抽卡！”嗰啲？
睇開亞視粵語版

當年遊戲王Game Boy4 係城之內加翼神龍封面

一定有呢句先啦
仲有 另一個我
拍檔 呢度可唔可以交比我
出嚟啦 我最忠心嘅僕人 黑魔導士！
傻呢哇多架啦 唔記得中文點講

墮囉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

當年唯一一盒正版gameboy帶，為左張巨神兵4百幾蚊隻game都買

我都係買巨神兵
之後俾人用張廢卡呃走左全SET

竟然有人明我講咩，好滾動

睇遊戲王大嘅點會唔明

岩岩追晒漫畫 最後之戰真係幾好睇

初代結局真係神級，用封印的黃金櫃封住死者蘇生個寓意認真正

果陣睇到好sad

我有深藍果隻，係第一代城之內deck送，特別之處係粒野既1點係真實之眼圖案
btw果陣覺得自己好蠢，應該叫老豆買海馬卡組，d怪高攻d,效果又勁d

咁樣又點呀

城之內有人造人喎

鍾意海馬多d, 果種自信同執着
新劇場版開發咁多野,仲要追亞圖姆追到去冥界
仲有同白龍既關係都好正,加埋無印版ED

仲有羊咩咩

不過點解海馬有得投胎,但係亞圖姆仲要留係冥界果個次元

城之內咁多隻怪入面最鍾意真紅眼黑龍

城之內靜香

睇左新劇場劇版
d決鬥好似冇左回合咁跳黎跳去完全跟唔到
杏子，同好多怪都整左容，個boss又on99咁
不過畫質好正海馬又好深情

傻呢哇多架啦 托拉PU卡多核子動！

海馬打抹殺怪獸的女神個集好撚好睇

對面睇佢下三張牌 三張都係藍眼

點呀？睇到自己毀滅既未來？

呢句型撚到

最後次元融合 鎖血一百 反cup

最重要係贏左之後串77

其實冇投到同亞圖姆一樣

好想睇後生版雙六對暗遊

雙六後生果陣尋埋尋埋咁多寶 去左邊

bgm一起就係反杯嘅節奏

有齊

個盒我仲用緊黎裝野

黑魔導士真係最型既主角王牌
自從5Ds開始到黎緊link怪果代，主角王牌唔係龍就係機械人咁

有當年第一代既卡
後面唔係黃色 係同漫畫一樣
仲有張青眼白龍

傻呢哇多卡啦 yugi~
哦呢囉攤 墮籮 麻擠卡墮痾核子動 屍沙梳些
咘嚕 埃斯 虧拖 多啦剛

賀蘿b蘿百士多士多黏

淨係知yugi係遊戲

成段大概係咁
咁又點呀遊戲
我嘅回合 抽卡! 發動魔法卡 死者蘇生!
藍眼白龍!!
Burst Stream!!

靜啦仆街

摸 也咩爹 yugi

講完之後即刻有聲
屍沙梳些喺隻game都係神卡嚟

MU打打!呢白士卡墜噢貧,射啦lu巴呢牙咪啦科士

識玩一定玩呢副

炸彈忍者

有無人記得同海馬細佬捉怪獸棋係第幾集搵唔返啊

Dice roll!!!

應該係初代黑暗遊戲篇

認同
而且佢唔係主角，成日都輸
唔似遊戲必勝，一啲都唔緊張

秒

得 突得 得LA突得LA突
得得 突得 得LA突得LA突

巴哈見到

番睇完遊戲王動畫
個尾真心正
如果法老王最尾可以唔走就好啦，想睇佢同遊戲既日常

城之內仲好睇
對暗遊無好感
所以杜馬篇睇佢輸睇得好撚開心
動畫原創篇1血打10000血又係好撚好睇

100血打10000血果場好正
杜馬 你已經冇下一個回合

睇完 dark side劇場版 劇透慎看
點解最後無啦啦法老王出黎神抽隻牌就K.O晒大魔王所有野 開外掛咩大佬 仲要冇攻擊力生命值乜都冇 除此之外 作畫角色除左有啲唔同 畫面好震撼好靚

點解可以藍眼究極龍攻擊完又解體做3隻藍眼白龍之後又可以再攻擊對方

日常生活就係bl

遊戲:融合解除個效果係三隻藍眼白龍仲保留喺未攻擊嘅戰鬥階段
之後9000攻一野轟落去對面

有期見表遊戲用破壞龍用得咁開心
見平買返張黎玩下點知發覺難用到不得了

有一集話表遊戲覺得法老有心事，半夜入左佢心靈的房，之後法老見佢入左房（係個迷宮），之後勁寵溺咁講左句：aibo，係咪眼訓得滯入錯左我間房呀？
話個下即係腐到不得了
利申：日文版，搵唔番亞視版

我估佢講到法老已經無敵左
有巴打post完link我都睇左, 畫面正到暈
講真我麻麻地個故事, 睇返重畫嘅初代怪睇到好興奮

之後海馬vs遊戲，遊戲對海馬隻究極龍用融合解除，然後強制結束人回合

想問問各位巴打，知唔知邊到重有millenium box gold edition現貨賣，唔想收二手 唔該晒

唔該晒巴打，我都諗過訂 之前諗過唔知去唔去信和睇有無現貨

個對手副deck有三set 大法師加n張性欲之壺

藍眼白龍都唔夠隻魔導戰士高攻
有得繼續打咩

諗起天空競技場個陣遊戲同海馬打
遊戲靠9up二重魔法黎屈海馬機 海馬仲on99吸遊戲張魔導書
但個場神vs神打得好激

老老寶寶
全套遊戲王遊戲先係最狗既角色
成日靠鳩噏贏人
好記得有場對手準備抽齊大法師
佢就靠鳩噏+連鎖贏人

改規王+印卡王

張連鎖破壞剩係個場有用過

針deck

果個唔係杜馬喎

應該係乃亞

睇完信和 成千二蚊

見到個大魔王出場時明明好兇狠直接吞噬走好多人既靈魂
想睇佢點用呢招直接對付海馬同遊戲
點知竟然雙方又會默認自動波肯乖乖用卡牌對決
劇情需要好啦 光之金字塔都係咁啫
再強既大魔王都仲係會乖乖遵守規則同你玩卡
好 我就乖乖睇你點決鬥

睇到遊戲比大魔王啲外掛卡屈機 打到得番200點
我就睇你點樣奇蹟召喚法老王神抽扭轉敗局
我好期待 我真係好期待 場上冇怪手上又冇卡 點樣神抽反勝 打到對方變0

點知係直接抽隻僕人的卡(馬哈特)出黎
直接用法力消滅大魔王 我頂

情形就好似我睇緊兩個高手捉棋 點知A拎把刀直接桶死B勝出比賽咁
劇情好無奈既曇花一現反高潮 sosad

上fb group收啦